想問下就離職公司出嗰份工作證明重唔重要

因為臨走出果份嘢好似要用嚟見工
想問下份嘢重唔重要 定可以用做果陣簽嗰份約做工作證明都得
老細死都唔肯出 話公司policy係唔出 仲兇鳩我死都唔出

你做左幾耐?

唔重要, 有糧單稅單都得

差唔多一年左右啦

重要
真係唔得咪拎糧單/合約做工作證明

好多謝巴

用糧單做證明 頂住先

佢真係企硬話冇 唔會出
仲可以點講咗兩次
第一次鳩噏話同ref letter係同一份嘢
第二次就話死都唔出

差唔多一年都ok
可以用其他野頂
但個老細咁仆街既
樓豬fg?

法 例又冇寫一定要出
點解要出畀你？

呢d野梗係多一份好過小一份
有話重唔重要架咩？

冇嘅
諗住大家好嚟好去
寫一份嘢有幾難啫
咁佢話唔寫我都真係吹佢唔漲嘅

搵私隱處

會出返份用過你資料信

首先ref letter係可以唔出
但有份叫在職證明書可以要求出, 叫公司講明你由咩時間入職, 現家咩職位咁,
因為有好多政府文件都要睇呢份, 公司理論上無權拒絕, 否則可以去勞工署投訴, 就好似你要求改善居住地址咁, 公司無權唔幫你改record

如果真係無就只有稅單, 上面個job title 都幾重要

係
個老細平時已經成日搵位入鳩我又串柒柒
而家就大條道理乜都唔出俾我
真係好後悔入咗嚟做

有稅單嘅 上面都有寫job title
不過佢情願俾ref letter都唔俾在職證明書
法律上又冇話要俾
我都唔知可以點

唔重要, 有keep contract, 稅單, 最後一個月糧單証明已夠
佢咁能cheap, 散水餅咪能請, 夠鐘即刻閃人

上面果啲都有
但其他同事都算好 係老細惡頂啲
唔請散水餅就走好似好唔識做人咁